好想睇張伯倫係英超證明自己。。。

支持，希望佢快啲出黎證明自己係屎

瘋狂推右走左再斬唔起個波

開始過到人

岩
對面果個踢左75mins
一個岩岩落場

推夠未牙

睇到未

係

好生性 我廠唔賣垃圾